【自置公屋】我朋友住公屋唔敢畀女神上屋企，財經台手足幫幫佢上私樓重拾自信

財經台手足請幫幫我朋友

LIHKG @ Android

話說我上次提及個位毒撚朋友，成班私樓
朋友造就曬機會女神上佢屋企，但佢竟然拒絕左女神上去佢屋企到

事後問番佢點解，佢話佢老母間公屋走廊又黑又臭，唔敢畀人上去 叫佢影黎睇下又唔覆機

星期一開市財經台手足畀個靚冧把黎等佢買私樓溝女，早日脫離公屋毒撚啦

公屋大把有錢人

聽講佢人工六皮 租會所私樓威下啦

平時聽佢好自豪住佢老母間公屋，但估唔到佢原來咁自卑住公屋，連走廊相都唔send黎睇下

做殯儀跑數，收入不穩難怪冇銀行幫佢上會

7300

叫左佢上黎睇post, 多謝你